il faut que le formulaire d'adresse de livraison ne soit pas obligatoire
il faut  que le zipcode soit un chiffre
il faut que le numéro de téléphone sois valide
il faut changer le status de l'order dans la bdd de l'api lors d'un paiment succes
il faut que le paiment s'enregistre dans le dashboard de stripe
Il faut qu'en cas d'erreur de paiement renvoyer sur le formulaire avec le message d'erreur récupérer de stripe
il faut envoyer l'email de confirmation au succes d'un paiement
il faut faire une confirmation d'email valide
